Morgan Stanley raised price target of NIO by 61% to $33

Please wait to be confirmed...

今晚又升過

睇下係咪真嘅先

琴晚想入 set 左27都入唔到。。。

可能今晚入到呢

28.8入26.6震走左

點解果陣先賣
要賣都盤前賣啦
苦海咪比左指示

大行唱好 姐係會跌

下跌兩蚊都要走😅咁我全部股票都要琴日走哂

推比大家知

爆左data睇唔到 依家幾錢？

而家set28再入

$6x 2021年

28.89

今晚會唔會又比莊玩
到最後高開低收 割哂班期權jj

唔知
短期波動都係唔太識

我都係睇埋星期五先入場

有TESLA唔買 買NIO 成班傻9

今日係29/10/2020
12月31號再來睇下自己講左咩

佢一早入哂nio架啦
宜家nio d人係咁鬥膠

點解爆data上到連

load太多youtube